日本買單反真係咁平？

兑返都真係千幾蚊就有一部

千幾蚊𠴱 d 買黎把鬼。

新機好似仲貴小小未減稅 好似係

中古機都好抵，又新淨

去map camera買二手

兌？

Where?